毒品碰不得！女大生掀裙自拍「教訓」照 震撼網友

毒品碰不得！女大生掀裙自拍「教訓」照 震撼網友

一名女大生PO出自己包著尿布的照片，警惕大家千萬不要碰毒品。 圖／翻攝自Dcard

毒品嚴重氾濫，許多年輕人克制不住好奇心會去碰觸，從歐美的經驗來看，青少年常是毒品主流，有一名年輕女大生因為高中時與男友碰觸了K他命，導致她現在得天天包著尿布，她把包尿布的照片PO到網路上，藉此警惕大家。

這名女大生目前就讀大二，她在「Dcard」PO出兩張照片，標題寫著「尿布是我的教訓」，其中一張是她將裙子掀起來包著尿布的樣子，女大生表示，她高中時跟男友碰了不該碰的東西，也就是毒品「K他命」，而這東西也改變了她的一生。她說很感謝戒毒機構把她拉回來，走回正向也遠離了男友，「只是有些事情再也回不去了，就是我的膀胱」。

女大生要大家相信新聞所說的，「我現在治療過後還是10分鐘就憋不住想尿」，她現在也慢慢習慣穿上尿布，並且想藉此告訴大家穿尿布不可恥，可恥的是你繼續沉淪在黑暗之中，拉不回來。網友紛紛留言鼓勵她，「亡羊補牢，猶未晚矣」、「能回歸正常最重要」，也有人認為「這是我看過最屌的勸世文」、「妳的態度，值得學習」。

K他命在台灣被列為第三級毒品，長期使用會導致身體許多器官損害。K他命的代謝物存在尿液中產生膀胱壁的刺激性，使膀胱黏膜表層產生發炎潰瘍，而產生嚴重頻尿、血尿、下腹痛，甚至尿不出來，長期下來會造成膀胱壁嚴重的纖維化，使病人的膀胱容量極小，甚至不到50㏄，最後有可能得將膀胱全切除。

K他命除了會造成膀胱的症狀之外，對於上泌尿道（腎臟、輸尿管）也會造成傷害，如腎臟水腫、輸尿管狹窄、膀胱輸尿管逆流、腎功能退化等，假使腎臟功能退化的太嚴重，無法代謝體內的毒素廢物，可能就得洗腎。

扑野個陣點算... 每十分鐘就噴?

一邊屌一邊漏尿

ching sick ball

K他命呢個名真係好柒

多水

潮吹

唔講以為係 維他命

原來係看圖作故

炒車

咁快督爆咗

d報導既圖不嬲都可以隨便用架啦
炒咩車 人講你又講

尿布愛好者

好撚痴線

講緊台灣傳媒炒車喎

條女好似幾正

好似我鳩左 sor9dailo

仲痴線過吸毒

Ketamine

佢個閪一定焗到好臭

上網search 尿布愛好者，
先知道世上仲有咁痴線既領域

痴撚線戀尿布